請問點解伊.斯蘭徒唔輕易改變信仰？

請指教
謝謝

指你老母 教你老母 謝你老母

同埋佢地d法例好嚴

因為伊斯難教

國教嚟，改信畀人踢出國

可蘭月經：改信係罪，可以殺佢

四個老婆，聽聽話話（性奴）

點解西方人既知識同科學後來會叻過亞洲人？

會死